吉他入面有曱甴屍

放埋一面冇用好耐

死左好耐 分哂屍 好恐怖呀 以後點用呀

小強之音樂魂

鬼叫你唔彈